三個月後，港幣仲會唔會存在？

有八達通 唔驚啦

擁抱人民幣